(紅磚大學)有冇巴打住過新hall?

網上好少討論新hall
淨係知唔同舍堂唔同顏色(代表唔同文化 )
新hall 聽聞無Hall 莊

除左校網外，有冇咩途徑了解新hall 資訊或者有冇巴打分享下？
想住新hall 但又怕無活動又無得打下波

舊hall 太多人爭

住過，幾靜

東西線開左會考慮

入邊環境好好多

唔錯既如果你唔yo

暫時淨係睇到藍同橙hall 有fb page
新hall 係咪無籃球打？

另外，巴打們推薦咩色

聽講比較污糟？

多支那人好似

係 但舊hall 驚住唔到

下有 ？？？

衛生環境呀
不過我本身都有鬼跟住
唔怕

你year幾 好想住舊但又唔夠分 不如year3-4先

year3 應該入waiting list 等三四百個

愈高year愈易住到 4年1宿架嘛

好似係

新hall行果條斜路 你行埋竹果份
不過好處係無活動 讀書一流

係 不過想了解埋新hall邊個適合斥己

未行過 果邊會唔會多啲野食？

其實乜色都一樣